食過催淚彈，為過監躉助選 想勸大家幾句

琴晚發夢有個朋友叫我開post
本身都唔想理 不過無聊咪開下膠post
內容為朋友分享當年經驗與本人無關

雨革失敗最大原因就係
一班社運經驗尚淺既熱血年青人被大班有光環既政棍束縛 例子：龍和道守護神 長毛

當年最大既敵人 唔係強權 同警察 而係一班老屎忽 一班議員 大台
好多人都願意衝 願意流第一滴血
有義士帶頭 有好多人想幫手既時候 係一班所謂糾察
阻止 見死不救

當年有一句說話 留下好深刻既印象
邊個衝邊個就係鬼！ 審訊後呢班人可能已經係監倉
你既一句鬼 先係令佢地最痛心

有人陰謀論話話 警方想乘機提升武力
但其實警方係唔會做臥底第一個衝
因為所牽動既後果可能係佢地無法想像
佢地唔會去冒呢個險

呢個世界有好多想法 行動同你不一樣
可能佢願意付出既係你無法想像
希望唔好再捉鬼 呢個世界無咁多鬼
遊行當日 一定會有好多警察 通常單獨 有耳機 斜咩袋 但佢地好少會做主動 口號都未必叫 自己留意下
團結一致
在此呼籲 唔好再當同路人係鬼 否則必然重蹈

推

小麗老母已經叫捉鬼

咁點樣為之鬼？

鬼你老母呀 隻鬼係邊個呀？ 係共產黨 係港共呀 只要係反佢地就係自己友 篤療搞內哄既人咪唔好理佢囉 當d垃圾藍絲幾個人街站燥音污染咁

覺得自己on9，前日仲諗住今次可以各有各做

阻止你救人 好多事地企圖想做領隊

幫推

呢個世界無咁多鬼
大家要有自己信念

仲記得落雨長毛班人突然出現企到好前陪警察淋雨罰企
到夜晚警察要同示威者有衝突
佢地就影都唔見縮係後面
比成班前線示威者叫佢地去前面幫手
但係佢地就掉頭走
仲有幾個on9叫去緊支援既人唔好去
唔比人運物資去前面
當場嘈交

本人為一等良民
支持政府依法施政
大家可以和平理性非暴力表達意見
謝絕暴力

on9
如果當年俾樓主演化做暴力抗爭

雨傘就真係變質喇

邊個唔叫口號邊個係鬼

《十年‧自焚者》有講呢D嘢

但羅健熙 區諾軒議員辦事處協助拍攝《十年‧浮瓜 》就係講使用武力就係「鬼」既理論

邊個叫解散, 小組討論, 組人鏈護權貴既
邊個就係鬼

見人掉汽油彈你係咪會上前阻止話人係鬼？

你無入去坐 仲係唔係鬼？

有號召力嘅民陣已經開始呼籲篤灰
義士睇路
唔衝嘅幫手拖住篤灰狗 比義士行先

警犬得3萬人
人數少得可憐
當佢派20個做鬼
第一佢人數上更加劣勢 唔會派出好多人做鬼
第二 鬼人數太少 唔會影響到示威者

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要警單！

6.9 GOGOGO!

根本用kol形式社運一定失敗
行出黎, 唔好聽任何人講 所有野都有機會係假

你老母俾狗屌緊

幼撚稚

煽動 報驚拉鳩你先

肥牛糾察長喺日本坐緊監

呢個當年有youtube睇，示威後生仔係咁叫班左膠上去幫手，佢地就縮，笑撚死

未出手 怎會知我手法舊 未開口 先要出氣給我受

928就係無哂飯民政棍先爆到出黎

咁講囉，我有我嘅憂慮，我唔會衝
但我又唔會岀口術叫人唔好衝
有人衝嘅時候我又全部唔記得人樣，前言又不對後語咁囉。

求畫家個名
佢啲作品好正,記得之前有幅雜種對戰侵侵都係佢畫

毒瘤

你呢d未pk仔囉

十日前你唔講，無啦啦走出黎搞分化

聽日九成九又係鬼打鬼

我叫大家團結 又點樣鬼打鬼

所以樓主咪要開post

係 轉左入你戶口到

理念偏勇武既人對飯民提出質疑，就叫分化
咁深黃和理非未有衝突就預先捉鬼叫咩？

屈毛死全家

我記得有人叫我走，仲有好多WhatsApp voice message 話會開槍唔知邊間醫院架信息

好似小學生報串咁，班左膠好七煩

你係到鼓吹遊行要有血，只要大家齊心，流血有d咩可怕

呢種就係暴力派既鼓吹。

民陣都講到明以和理非非，你就勇武抗爭，未又係一樣兩極端自己人打自己

最恐怖既一件事，遊行係團隊，團隊本來就需要領團人，你講到領團人唔一定正確係無錯，不過團隊因為咁唔服從領團人只會一片混亂

係阿，你好把炮指出當時領團人既不是，又唔見你當刻就同佢地講？

鬼你老母
你自己有家室 有錢有地位 輸唔起就死埋一邊
唔好阻撚住香港進步

5年前仲係學生 係現場比洗左腦既濕鳩fd阻住
親眼睇住梁家傑呢契弟叫人走 叫人散水
好彩大家團結 向住佢地指既反方向行

5年了，大家一定要加油！

我自己覺得唔衝對當時黎講係最好既做法
D人成日話香港人抗爭剩係識得遊行嗌口號 有撚用咩
但調返轉唸衝左又點?係咪霸左政總就推翻到港共政權?
革命唔係得個勇字
孫中山失敗左幾多次先成功?
當時咁既情況只係推班年輕人送死

明明雨傘就係人衝出黎先佔領到路
仲叫人唔好衝

又三毛？ 人地講事實

如果你話分化就三毛 劉小麗唔知收幾多毛呢

不安！

理想同現實係兩件事，要反抗中共太異想天開

我其實buy和理非非，將件事擺上國際，和平散去。

你地亦可作同子孫講阿爺阿婆做過呢件事，無悔

往後既事就係中央、香港政府同國際間既決定。

如果中共下旨要執行，就算國際形象受捐，或者係偉大既你跳樓都係於事無補

輕輕一推

幾多錢你肯第一個衝
無咁既決心根本唔會衝

加上大家既對象都係隻狗

狗都換咗4隻，大家都覺得隻狗咬人，係隻狗錯，要打死隻狗

係大家唔敢認清事實定係懼怕背後勢力

69 一蚊都唔捐

你reading F?

你要搞清楚目的，你既目的係畀d掌聲自己？係香港成為獨立國？係引起全球關注救援？

我覺得小麗老師咁講無錯，因為我認同佢既方針同最現實既方法

大家睇下 14年失敗就係呢類人太多
有人版

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

唔好意思 我學緊中文

咁不如你講解一下遊行既目的？

反抗中共？

佢個活動本身就用和平做號召
你有其他做法未自己係第二邊做囉

講到尾未就係班所謂“勇武派”支持者少
無辦法另起爐灶

我知你想撒回修訂，我既意思係用咩手法

一早知長毛係鬼。

講緊你自己？

柒少陣啦變質

都未開始就內鬥, 點成事呀
聽日出左黎再決定啦

武撚勇（無撚用）

樓主概念正確

行街最有撚用

好過勇武負作用

勇武派至少諗諗明確、可執行既方案

你估真係打仗咩？ 反清復明？
如果香港係個國家，人民革命係可行；
但係我地香港係中國既城市黎架炸，我地都係要聽中共支笛

我地舊香港人唔聽話未一車一車送返大陸

重要香港人已經被內地淡化，
加上學孩教育已經將香港既語言同思想慢慢變得國化你地呢種思維過多廿年就bye bye架啦

Ghostbusters

聽日我會拍低每一個衝既人
邊個衝邊個就係鬼！

好能威?

如果有人自焚肯定國際報導

老實講邊到黎咁多鬼呀，最鬼咪販民班撚樣，一早睇通睇透

和平直情幫埋中共

小麗老母，屌佢老母啦，過街老鼠。

咁就想賺三毛？

首先唔好諗鬼，只要佢肯衝就係義士，叫人散水就一定係鬼

傻先仲信班政棍
班友次次都多謝大家下年再見

糾察隊根本就係on9，自己篤自己人，當年六四有版睇

想問聽日會唔會唱歌，想開定聲先

分AB隊用唔同方式冇問題㗎

鳩黎個喎

邊個係其他人啊？係咪講緊冇哂武裝畀坦克車死嗰班人
捉到你啦，三毛

唔係分化
由始至終泛民=建制
聽日到場嘅巴打小心睇路

捉鬼？
有又點？捉到又點？
唔好再模糊自己嘅焦點
衝又好守又好
做自己想做，做自己應該做嘅嘢
你可以話我打幾隻字唔走去做第一衝
但我想講我做d咩唔需要對其他人交代
同樣，唔好因爲我講乜就去做d乜
人係對自己負責任
唔需要太過在意其他人嘅睇法
自己分析自己決定

劉小麗即係都係果堆人，已經放風要督衝既人灰

同心

我覺得
下次遊行既時候阿樓主又會開post馬後炮講

： 我覺得上次69係因為個個都抱住己見，只顧做自己野，散沙一盤 群龍無首。今次等寡人帶領大家，大家要絕對服從我既命令

有朋友當年雨革同魚蛋都衝得好前
而家搵到啲錢已經乜撚都唔理了

最鬼咪小麗老母囉

而家得到啲咩 又用光環當獎品?

因為果陣佢潛左水成年 太多事發生佢都無表態

畀人督過灰/識人被督灰嘅你估佢仲會唔會出嚟

Push

衝或者唔衝係個人意願，唔需要互相指責

睇下小麗老母又屌

we will back, yaaaaaaa!!!!!

邊個拎刀出黎要十幾廿人捉住佢
雖然警察一定唔告但唔洗怕拎刀既人

聽日留係室內嘆冷氣算啦
法國加下油稅已經個個星期「暴動」
香港 笑而不語

利申 三毛，鬼

我屌撚爆佢老母就真，條垃圾老臭閪

想衝就衝 唔想衝就唔好衝
但係唔好捉鬼

同樣地 我覺得可以叫人出 但係唔好逼人出
希望大家唔會因為6 9同人鬧交

每個人都有自己選擇
盡自己能力去叫大家出就好

69見

雨革失敗係因為北京完全唔打算妥協，要一次打沉香港反對黨。
失敗係政府用盡公權力恐嚇市民，包括警察係街抄市民身份證做黑名單送返大陸。
失敗係警察濫用武力攻擊市民，打到你怕。
失敗係秋後算帳個個行前都會被告。

明白未？唔好再打左膠打稻草人，佢哋都唔係失敗主要原因。聽得明就聽，唔明你當我三毛啦

好老實講，無人有水晶球
無人會知衝會點唔衝會點
但有d信念係永遠不變
就係有d嘢唔做，就唔會有任何改變
我唔係話64集會無用
但淨係集會都集左咁多年
除左唔會忘記件事，就淨係唔會忘記件事
如果要得到更多，就應該要做更多
做d咩，我唔知
我無能力去安排，去控制，去處理
但我知道大家做大家想做嘅嘢
就已經可以令到一d嘢有所改變

衝係有分合理同唔合理.
海外勢力要支援都要有合理既理由(紅衛兵可以話係藉口).
但一開波自己衝係真係衝出去柒...
唔理係咪鬼都係破壞緊成個行動建議唔好理d個邊無原無故自己衝.
但人地郁手先你再衝, 建議大家要配合,
依個情況下叫做合理, 唔通由得自己比人玩死
例如當年旺角路障咁, 除非警方出手拆卸,
否則任何外人郁都係屬於破壞他人財物.
可即時拍片公佈佢地既野蠻行為.
又例如當年既暴力事件咁, d人已經郁手打人,
還拖只係屬於捍衛自己生命(合理既衝).
6月9, 同樣記住盡量三五成群,
搵自己友負責記錄有事發生即時po上google同youtube設定公開.
冇人知link既話係唔會比人ban,
title有時間就用英文(千奇唔好用政府wifi).
唔好太信任記者同媒體. 如果有事起上黎仲可以打全球輿論戰.
唔好話冇用, 杭州有d官二代虐待寵物比人係微博同海外暴光後,
成家要出黎找數之餘, 當事人係判左刑
如果輿論冇用就唔會有咁多五毛同自乾五毛走出黎,
係度分化係度搞兩岸對抗, 左住地球轉

我中意飲火水

係 嗰時努力說服人 各有各做 唔好分裂
但比人屌

佢最撚鬼

我都自己一個去 可能都唔會嗌口號
希望大家唔好當我係鬼
我唔會阻住大家衝 都唔會屌人唔衝
都唔會話人係鬼
我地聽日見

督灰狗死全家

2019啦
仲咁 care 鬼唔鬼，仲當班左膠及阻膠跟隨者同路人？
堅守自己理念及信念，唔駛諗住要人人都同你同一立場
自己香港自己救，自己睇路啦

唔駛精神勝利法，隨機應變啦

當然，宣揚理念都係抗爭運動當中一環節，但係lv 差太遠根本雞同鴨講 （同阻膠跟隨者講流血，其實就同左膠諗住用愛與和平去感化共產黨一樣咁撚天真）

正正係因為我見好多人都好似初哥 怕佢地好似5年前咁

你咁講等同將64變成清明拜山無分別

我尋晚夢見，聽日民陣行完，上咗報後散場；
有d政治前線會叫大家留低支援，講d激勵人心既故仔吸引d少不更事既學生哥，獲取籌碼

因為香港人都係安守法己，所以商家唔駛擔心，警察亦好放心，只要班勇武派係留守室外。（警察遊行時亦會引導）

香港今年5、6月係恆常落雨同高溫，天文台預計係唔準，不過佢話會落到下星期四，警察就縮你警車睇下你班人連dup四日雨再加高溫會捱得幾耐

只要得閒騷擾下你，再搵d卧底混入你地班人，好快你地就EQ失控做傻事，一做個一刻就武力清場

可能同我參與過雨革有關，同埋發夢姐唔駛緊張

你地靠住希望兩隻字就會造就好多奇蹟，點同我咁廢比

睇唔出長毛咁撚好打一夫當關搞到你地成班勇武派冇得勇武建國 樓主咁撚口響話人唔比你衝又唔撚見你衝 你班勇無派揸住個鍵盤屌人老屎忽和理非非就叻，真係要衝咪又係縮埋一舊事後又衝出黎指點江山，收皮啦

唔好活係理想既世界

唔係人人都好似你地咁叻仔咁忍得

我都講過你地會吸引好多學生哥同你地一齊作戰

問題係個個都未斷奶，事隔幾日，

一個痴咗線就真係69/七七/蘆溝橋事件

你有你和理非，人有人衝，篤灰做乜撚，總之槍口對外，理撚得你用咩手法，目標一致就得

？

激進派根本問題係一直都寄生於泛民

當日我真係一條友屌長毛 仲識左幾個巴絲打
不過佢太多fans 我地轉左其他場

和平理性非暴力從來都唔係拉到極權既手斷

係得既點解西方文明國家既示威傾向激進？

但呃到大量港豬囉

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum

講多一樣野 泛民要小心
好多只係做戲
佢地存在既理由就係爭取民主
如果有民主 就會失去作用

泛民要靠寄生係保皇黨先生存到

五毛出沒

一早講左梁天琦比中共收編左 用你地個腦諗下啦！

有無人好憎梁天琦 黃台抑 想佢入埋去坐？

Will do

都係果句 大家做大家覺得應該做嘅野

聽日民陣話會安排過百狗察，我已經決定唔去

大家都係反送中，我用我方法你都要干涉，cls

既然你唔接受我方法，我做乜要去

散場join囉，佢地一定唔會過夜

【和平抗爭注定失敗】練乙錚：考慮「勇武抗命」、「暴力抗赤」的正當性 冀左右翼毋須對立

催淚彈有冇味？認真問

Pish

岩岩問左個fd 佢話聞到少少都咳撚到仆街
眼水鼻水標唔停 勁辛苦

我選擇信任，就如同之前有人上嚟呢度籌錢拍片咁一樣，尤其當你冇更好選擇嘅時候

推多一次 希望00 後睇到

唔該晒! 辛苦了

應該會散場join，行就免喇，唔想同班唔同路嘅人行

冇味
但係似辣椒 洋蔥果種好那既感覺
唔好死頂 有秩地退開唔好走散

遊行情報、求助Telegram group

全球戰線已成

阻人衝正仆街

【非暴抗命 奔向自由】

自雨傘運動開始，香港正式踏入抗命年代：公民抗命是反抗者的政治權利，我們以法律代價呼召良知及爭取公義。眾志相信直接行動是有效向政權施壓的手段，並以非暴力理念貫徹一切行動。爭取最大民意支持，並以最有張力的行動逼使政權回應和讓步，是我們一直以來的行動宗旨。「送中」條例是中國政府再次侵毀香港高度自治以及法治的惡法，市民理應群起反抗，不再忍氣吞聲。

集結吧，香港人！堅守非暴力直接行動的朋友，就讓我們走在一起。香港人，以意志奔向應許的未來，以堅毅守住我們的香港！

大家聽日見

無咁輕微
係極刺鼻同埋會喉乾

Can’t agree more

除左咳同走 無野做到 眼水鼻水 再標

左膠衰咁多次都仲相信自己果套係work
食撚屎啦屌你老母

原來連登大部份人都係無食過催淚彈同胡椒

wir sind zusammen

時代革命

個夢發得好